CSGO 想放把刀

想賣把垃圾刀

bitskins好似有D煩

係連登放野大約放到steam價嘅2%

唔係掛

我20同你收咗佢

笑左

把刀係咪好勁
睇落紅色好似火屬性
一野殺曬啲敵人?

同LOL Skin一樣
無屬性加成

真心唔識
咁係值幾多到

應該係steam價*0.6上下

咁steam係賣幾錢

仲有可以睇D交易平台價
例如bitskins同buff

1,169.45

Hkd?

早知就放埋下面D資料

係連登賣skin
拎去cs.money賣算啦

咁當初係點樣得到？
打返黎？搶返黎？買返黎等升？

好似提唔到款

開箱抽的

你研究完係咁咩 好似食啲手續費姐

想打機賺錢？

仲要簡體

其實可以 外國有streamer 玩top up賺

係強國公司嚟 但要賣skin係麻煩啲
開個Ig shop賣

想直接tg 直接fps之類
唔想煩

500同你收 你比刀先

700 你fps先
如果得 tg

結果到E家
一個TG我都無

因為把刀得個色靚，但係Game 渣係手好柒

捅人屎眼一流

你果把咁細把，用（鏽衣）Skin 割完人破傷風好過

細有細的用法

都係大大把爽D，雖然個價cheap D

一刀落去 人都無左
細細把 慢慢捅

排650

690直接走(想瞓了)

650 要放再pm我

蝴蝶同talon有啲花巧動作把刀先come玩

karambit 世界第一

排樓主送

收M9

其實想知係咪只係外觀唔同
唔會話勁左（包埋槍之類嗰d)

你去cso咪可以換外觀又勁D

bitskins啦，次次咪又係俾child登仔上黎又俾人屌

有無人收我把黑珍珠

p3價再貼$100收ok?

i give u p3$ + 100 u give me 1 more

$50

收刀有巴打放？

我仲放緊
我太懶了

最便幾多

咁睇落都幾多人買

我都未見過有放刀post係正常既

無咩人TG我

因為你把刀好冷門

樓主約咗睇樓未

無錢睇咩樓

唔識 但把刀睇落好勁

有無龍炮

龍炮好似係CSO?

600收

炎之呼吸

咁有咩用

tg左你, 把刀仲有?

巴閉囉，英雄主義，疊馬

乜CSGO咁痴線，刀仔skin無能力加成都值成千蚊
我玩AVA一千已經有把雷射槍射到班玩家變蜜蜂窩

點解唔係Steam到賣

Steam錢不等於HKD

有啲網站有做steam錢提現
不過前題係你信唔信得過佢地

係steam賣之後幫fd買game咪得

搭單M4 new factory howl值幾錢？

放刀有意pm

點解會有勇氣係連登放野